AOC戰鬥陣型討論

如果打AOC
對方係高防近攻部隊(條頓武士，哥德衞隊）
大家都唔會就咁生堆無防既村民/民兵去圍佢啦

打仗最重要係個陣型
一比人衝散
一亂就唔洗玩
依家淨係得無防既民兵喺前面
唔夠防一衝散
啲條頓武士衝哂黎搞你班和理非村民
啲村民亂走逃生
咁樣挨得幾耐

要認真佈陣
起碼前排兵種要高防（at least 有盾，最好練埋點整個盾陣）
後排整啲遠攻兵（弓兵/擲斧兵果啲）
普通村民唔ready for 打仗既盡量行遠啲
如果唔係啲兵要顧埋你地
陣勢又好易亂
村民做返啲課下金，搵下資源都可以幫到手

有打開AOC既巴打唔知你地有無咩策略？